只要你想，人人都可以係犬！

蘋果live見到班便衫犬手寫Police喺件背心度就搜紅van，仲大大吠人阻差辦公

我宣布今日起大家都可以係警犬！

冒警可恥！
支持警方嚴正執法！